淋奠同佢老細都係團結師

六大派圍攻光明頂

佢地兩個竟然可以將六大派團結起來

佢地嘅對抗手法就係捉香港人做人質